（集屍廣益）一人一個自己一個會做既活動

如題

賣旗
食爭鮮
睇戲
食飯
買衫
剪髮
搭巴士嗌有落
遊巴士河
影日出日落

巴士
得睇戲唔敢自己

旅行，睇戲，

叫雞
去旅行
吉野家打邊爐
自己食雞煲
去公園昅呀婆
偷睇隔離屋靚女 再劣JJ